我女朋友好鐘意忍者亂太郎（甜）

是咁的
我女朋友好鐘意忍者亂太郎
我地就係喺動物節認識
佢係個coser
我嗰次被朋友拉咗去
本身都好唔耐煩
但係一見到佢敢性感，我的怒火已經轉移陣地
由上面個頭去咗下面個頭
冇錯，我扯了旗，係完完全全地扯，唔係半扯，亦唔係只勃起少許的扯，係像臨陣出戰的士兵般昂首挺胸地扯。
屌，我宜家覺得個扯字好陌生。
那時候，我聽到精子們飢渴難耐的叫囂，同一時間亦諗起某篇文章中的一句「一定要搞大佢個肚！」

呢個時候，我個老友行過黎，望住我女朋友一路行一路「嘩嘩」聲，屌，處男味完美地散發出黎。
我哼一聲，拍咗拍佢膊頭，講：「學野啦，青頭」

我知道呢啲女人，口上講係女體自主，但其實到敢性感，咪又係博被人望被人屌。
我望下條女身材36 d 24 36 ，
再睇埋佢面帶桃花，眼角一粒美人痣，可以預想到佢其實外冷內熱，外表lady內裏horny 只要成功攻略到佢，莫講話屌閪，叫佢玩埋冰火兩重天或毒龍鑽都得。
我膽粗粗地行埋去，問咗聲：「我都好鐘意睇忍者亂太郎喎，可唔可以同你影相。」
當然我係冇理佢應唔應承（反面教材，各位巴打應該要尊重返coser意見，除非好似樓主咁靚仔就另計）
影完之後，我求其講咗句：「張相好靚嗰，我send返畀你啊。」
然後就順利咁得到佢電話。
至於點樣溝到佢上床就下次先講，戲肉到了。
我記得嗰日，佢叫我上佢屋企影cosplay相。
哼，終於忍唔住啦咩。
我上到去，一打開門，不得了，只見佢眼如媚絲，滿臉通紅，頭髮則撥向一側，露出那白玉般的脖子，穿著白色浴袍，露出半點酥胸，通紅的皮膚不但沒有和純白的浴袍互相衝突，反而突出了她豐滿的身材和那蜜桃般粉嫩的肌膚。
佢啤咗我一眼，講：「噉耐架，部電腦等住用架！」。雖似是不滿，但聽來卻像是小貓在你腳邊撒嬌著要求你給予牠小魚乾。
但呢個時候，再掩飾都冇用，白痴仔都知條淫婦「醉翁之意不在酒」啦，不過我都陪佢玩，女仔嘛，挑逗下先好。
於是我就答：「得啦，個硬件好快就插入到部電腦入面架啦。」
跟住就扔低她自己一個企咗喺度，㧵低頭唔知諗緊咩，腳邊啲水好似多咗啲噉，唔知係佢未抺乾自己定點。
一入到去佢間房，我就籬埋喺門後面。
等到佢入咗黎，我就即刻迅雷不及掩耳的速度攪實咗佢，然後再接上一個濕吻，舌頭像靈蛇一般直搗黃龍。
起初條女仲唔知發生咩事，「嗚鳴」咗幾聲，但最後屈服了。
僵硬的舌頭亦開始配合我的進攻，兩條舌頭在她口中熱情地舞動著。
錫到咁上下，我就伸隻手入去件浴袍到，條女被我突如其來的動作嚇咗嚇，想要捉住我隻手，可惜我已經搶先一步到達終點—乳頭。

只是輕輕的撫過，她卻像是觸電般渾身顫抖，叫了一聲「啊」，說罷便低下頭去，不敢再看我。
— 看來那是敏感點呢。
於是我時而在乳暈打圈時而把那柔軟的乳頭夾在拇指和食指間打轉。
很快，那柔軟的綿花糖便變成橡皮糖。
她亦忍不住了— 咬著唇，哀求地看著我，雙腿夾住不斷地磨蹭，胸前兩團嫩肉不停起伏。
我戲謔地看了她一眼，便壓住她的頭，說：「跪下」，她便乖乖的跪下去了，然後慢慢把我的褲子脫下，小弟弟再次昂首挺胸，只是這次沒有了內褲的壓制。
她沒有多說什麼，便張開嘴把它放進去了，我可以發誓，她張開嘴巴時的口水絲、由下而上、可憐的眼神，是這個世界上最性感的畫面。
一𣊬間，只感覺到我的小弟弟被放進了一個溫暖的洞穴中，穴內有一隻巨蛇在龜頭、馬眼上不停纏繞、游過。
她吐出小弟弟，然後由莖部到龜頭一遍遍地舔，不時吸吮一下龜頭。
「要糟，不能再被她這樣舔了」，感受到精關快要失守的我趕忙制止了她。
「爬上去，跪下，屁股面向我」我指著沙發道。
她也真也爬上去了，還搖了搖那大屁股，似是挑釁，也像是請求。
不過我也來不及細想，便被眼前所見震撼 — 粉嫩白虎一線鮑。
（示意圖）
在這黑森林多如狗，黑鮑滿地走的香港，她的存在是多麼罕見。更別提這個口已經充滿口水，正等待我好好填補它的空虛。
我馬上提槍上馬，把小弟弟瞄準小穴便再次直搗黃龍，由於她已濕的一塌湖塗，小弟弟基本上沒有感受到任內阻礙便滑進去小穴裡。
———「滿滿的包覆感，媲美真人的存在」
突然想起某飛機杯的宣傳，一進去只感覺到溫暖、濕潤和全方位的包圍。
我的腰已自動的前後擺動起來了，「啪啪啪」肉感的屁股隨著搖動發出聲響，也充當了我盤骨的肉壁。
她的陰道像是活物一樣，不斷的夾緊、收縮。
起初她也只是低聲呻吟著，但後來她的「啊啊」聲也隨之變大了起來。
每次我撞擊她的美臀，她都本能的靠近來，獲得更大的快感，使我的小弟弟插得更深。

「啊⋯⋯啊，我......就嚟唔得啦⋯⋯」
「....我都係」
「啊⋯⋯啊啊啊」
我仲以為她高潮，點知她無端端走去打開部電視機，返嚟同我講，夠鐘做忍者亂太郎啦。你繼續啦。」跟住就仍然用屎忽對住我。
我呆咗，但喺呢個情況下我返歸既話一定會後悔，於是我仍然繼續做我嘅嘢。
呢個時候，忍者亂太郎主題曲響起咗，我亦就黎忍唔住。
突然之間，山田老師個樣出咗黎，而我就對住佢射咗出黎。我好後悔，嗰陣嬲到打爆咗部電視。

所以宜家想問各位巴打，邊度醫手唔會留疤？

Too long didn't read

淨係睇左最後果句

敢你老母，死撚返去5p 啦